［若有大型抗爭］請記著一定要拍片拍相,因為香港的警察監管部門根本無用

最好有專人負責航拍,以監察警員濫權情況